統計一下 利物浦一夜之間陷害咗幾多香港人？

我買咗15000 身邊啲fd都買咗好多
琴晚依役我保守估計超過八十萬香港人被陷害

50

+1

八十萬人就未必,
加加埋埋琴晚害人輸八百萬就應該有

好似POPO扮黑衣人捉人咁

買左維拉-2

唔知有幾多人係睇完連登決定買...我睇完就FEEL到青年隊唔夠踢所以冇買啦

買左5m😭

證明16倍係有原因

我買1.5m依家都想跳樓😭

16倍跌撚到5倍
好多人要跳樓

Full Team都係贏2-1

呢個世界真係好撚多蠢人
抵撚死啦

幾多錢先推得郩16>5

類似事件唔係第一次發生

人類總是

維拉-2@2.82
真正嘅變倍器

若要生活好 勿買利物浦